呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇

兩日前有個團隊出咗個《歡迎CCTVB廣告商割蓆宣言》，配合埋一直以黎既「派嬲請願戰術」，開始迫到紅媒金主同大台割蓆，好似尋日咁，琥珀教育就要搵陶傑返黎拍片解話，話會重新審視市場推廣策略，暗示要同大台割蓆，呢個做實事既團隊就係叫做「TVB民間自發團隊」

我地唔係見到希望先至堅持，而係堅持先見到希望！

我地好容易跌入呢個惡性循環：你地見唔到成績＞嬲數下跌＞廣告商唔割蓆＞你地見唔到成績＞嬲數下跌＞廣告商唔割蓆…

大家可唔可以like吓呢個團隊同埋做任務呀？
Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

【派讚感謝任務 @ 06 Aug】
💎琥珀教育 Amber Education💎

琥珀教育尋日搵陶傑出咗條片解話，話佢地嘅市場推廣係喺兩、三年前策劃，而當時社會氣氛同今日唔同，喺呢件事之後，佢哋會重新審視市場策略。陶傑仲話，佢本人非常信任琥珀教育。

雖然措辭略帶含蓄，但係有陶傑做人格擔保，我哋都願意相信你嘅，各位手足，畀個手指公佢啦！

留言template：

得悉琥珀教育願意重新審視宣傳策略，作為消費者，我對 貴公司的決定表示歡迎，希望 貴公司在制定未來的市場推廣計劃時，會與紅媒劃清界線，與香港人同行！

============================================
最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

push

push try ice

舊團隊差唔多成9萬人like，新團隊得果10分1唔夠，點搞呀連登仔

推

cmb

最癲係，得10分1人都做到成績

best

tui

咁證明like 完冇理

推推推，TVB手足咁勁唔係唔支持呀?

peak

TVB民間團隊呢排行動力係level up咗，要讚一讚

推推推

谷吓人數都好睇啲丫

past

推推推推

s

===============置頂任務(最後更新6 Aug 1450)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

跑極都未到

bargaining power

谷得超勁

十

光

去炸雞先

大寶

復

我

香

港

支持巴打追擊

Tui

時

代

革

講你老母

命

我去

推
好嬲就比嬲嬲

大

做乜鳩，咪講咗無人講我講囉

我又推

Agger

熱門十一

推 L死如火巴

到啦到啦

咪講咗冇人講樓主講囉,唔識字?

A

推到變如花

食咩味炸雞

Present

上次等到而家

屌你，唔講得？

苦苦

present perfect

轉個灣就到
出嚟接我未

炸機

post

樓主咪話咗佢講

屌 我又估唔到

w

熟客喺度扮

up

出啦轉咩「灣」

Push

估唔到就啱

睇標題以為講攬炒巴

Past perfect

竟然咁快又有報捷任

推..

推啊屌

推到你變爛 key

past continuous

推推推推推推

雖然講得含蓄啲，但有陶傑加持

我要謂到個個知

推到變女口火

嘩屌，咁多街客都係得熱門十二？

Present continuous

推呀

present continuous

Good

正

縮小隧道

炸完

12

又諗起多啦A夢

頭先11
連仔係咪改完熱門制度!!!

熊熊

Good!

啱呀，越搞越勁

pushpushpush

大家一齊支持

有可能

唔識喇

push push push

邀請朋友like page，曬吓馬

好嘢嚟

Future

烈火

存在咗好耐嘅置頂任務喎

pushpush

推下

堆

熱門11

第四

上返熱門第四, 咁先正常嫁嘛!!

惟

我推

推到你條嘢淋

隹

咁突然

准

升升升

tvb po不嬲都係咁樣㗎啦

火炭

3 了

唔準推！

btw近排見好多channel個bot都死咗，有無人知係咪有關連

手人土 一土中弓 女火人大 女口 火

I wanna know

炭治郎

下世

詐騙師

This was our playground.
This is our playground.
This will be our playground.

Telegram係咪有咩鬼計

准同準唔識分？快啲搵肥絲教訓你先

你下次開咁你咪有成就

推手

頭先我見到ＴＶＢ自發團隊係8700尾讚好

現在係：
8,816 人說這讚

成日都想搵你開

我冇事喎

係咪想講詭計

增長咗一百人

郎朗

唔準推？戴返副眼鏡會唔會準啲？

似唔似肥絲

same
不過個作者係小粉紅不了

推啊推 快推po

鬼佬的詭計

幾十姐，8700尾>8816丫嘛

我文盲

放大電筒

好似好多人派咗嬲⋯⋯

呢8日增長咗500人

應該係今朝未出任果陣派

個標題係唔係睇完今日熱門有個po嘅comment先咁改

頂

唔準推？推唔準咪wrong hole

我知道你想講乜嘢

我會突然行開咗一段時間
唔夠稱職

俾啲火我

再推你個推

Ok,推

push is good

黨鐵洩三億 cctvb都要洩返個double賀一賀佢

九點鐘喺洗地組po早見到你就有機會㗎

推你個推

罐頭

你好叻叻啊

人呢

無錯就係罐頭

個推個推

做任務

TVB民間團隊粉絲人數迎來第二波小爆發

勁!

我想知有幾多個1Q題

follow 齊文宣巴now

我寧願大爆發

唔再用1Q題啦，廢事打搞李斯咁多

唔知點做先可以有大爆發，真係要明星級加持

第三波可唔可以勁過武肺

好似上次三不投有細良加持咁樣？

甩左P之後要做推PO師

有19就推吓

上次吳幸美個post有人比到啟發我既，下次再有吳幸美可以問

或者tvb有柒野引起眾怒

推個推個

推3

推個推

劉細良講完連登推咗好耐都冇人理

推一推

你

朗郎

ok

次次見到ＴＶＢ ＰＯ我都會亂入

算啦三不投最後大成功

量

加油

推 起碼推熱個post先

Pishhhhh

第二

個推個

彎

日日都做任

琅琅上口

轉幾耐啊

你係個好孩子

到啦 開門啦

口__

開咗啦

Pish

美國網民點樣玩謝電視台

人戈日口 土口一月金 jj

屌佢推爆

我又返黎了

經典中嘅經典

呢個post接近每分鐘9正評

可以搵過第二個開嘅

口才好

第4

到咗啦

之前有無人咁樣做過，搵政治明星sell page

我見過罷買日上過去細良個邊

我電腦就倉頡
電話就速成

入嚟啦

我經常見到你哋既努力

日日都有做任務㗎！

你條粉皮咁惡毒嘅

都要有民間團隊比料我地轉載既

多謝黑警幫手前一日核彈級宣傳

日日都係好孩子

要進來了

反tvb 明星？

講咩

鄭敬基同王喜囉

我見到

Tvb最新youtube d sub升得好快

做tvb 任最有成功感
大家加油

下次可以用喺網上非法集結呢個idea

打咩打咩

杜生

你講出嚟囉

TVB真係搞緊多戰線, 迫迫short、youtube

痴線佬

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

too late

push pushpush

做任啦喂

呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇

驚你有老花，幫你放大返啲字

支持

偉大的加速主義萬歲

甩p醒神

push push push push

陳國邦呀

以後炸舊tvb po驚炸到上去畀人睇到添

小熊 我入嚟啦

你咁講…我又話唔到你錯既

條撚樣成日講到自己好撚大功勞

唔畀喎

hello

齊齊做日任

Wow

是
日
電
台

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

要諗下辦法多線收佢皮

今日google話ban9支那d channel
有咩辦法搞下kol100,炸email得唔得?
佢地荼毒程度唔比cctvb低

互推

Hello bb

推！

舉報…仲要有咁上下人數一齊舉報

推呀！！

而家啲弟弟

咁你抄我講嘢嘅

因為值得參考

2月做過,一個都做唔低
上twitter搞大佢??

跑到嚟又唔比我入

我係retwitter黎咋

畀你入屋

依啲實事派一定要大大力支持！

召喚推POST師

日日有做功課

手

捱

我推推推

手足好波

is it in?

Thank you

又high錯 SORRY

ppi ray

呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇

驚你老花，放大比你睇

in

國安hello

話入就入啊

push push

苦沖一個打四個

Lm

今朝想推tvb post發現爆咗1001

前國家總理愛國愛港，無野好驚
清除害港資本家 CCTXB

你叫我入嘅

所以我晏晝開咗2號po

好勤力

好啦都係唔好啦

我望到果陣已經係夜晚好彩呢個上熱

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

推上

你勤力啲 次次追擊tvb post都見到你

推推推！

呃我

我唯一識做既就係推po

穩定第三

出現了

再推推推推

算唔做，最緊要穩定高據

I want you

算唔錯

我沖完涼先望到

快啲推爆我

你古古惑惑

g持

Pushhh

炎杯杯杯

我晚晚都有做架

我知呀，晚晚都見到你推po

屌好得意

曳啊

笑你今晚唔敢同我搶

今日正皮數同任務數好似都唔錯

Support

我冇

陳曉華代言間２０beauty開返page，不過唔見咗好多個ＰＯＳＴ同嬲嬲

要再追擊

好神奇，原來嬲嬲係可以刪

你咁勁，點敢搶呀

哼

你忍唔住

上

係
已經特登打短啲，諗住冇人睇到

中

第二了

仆街 tvb黎既

下

我係英女啊

幫推

證明下

點證明

竟然仲有得上

畀你個樣嚟睇下

步步高升！！！

你地係咪做開marketing

繼續步步高陞

叻，識寫正字

而家變得alert咗

好事，中國人應該寫中國正字

好叻咩

大家快啲做任務

你三個頭？好驚驚

推推

係
一個英仔 一個英女
仲有個

點解多左幾個ac開post，你d朋友？

721

仲有個咩

小英

哦～好啦

我轉場去推上庭post先聽朝再推tvb

一向支持開依個團隊

Byebye?

say HELLO

推
今日TVB見倒嘉頓廣告

呢間大客黎，年頭已經呼籲大家唔好買嘉頓

好撚勁

多謝堅持

想日日聽你講

繼續支持

一齊幫手呀

btw 真心佩服

小粉絲

點解都係得9xxx人咁少咖！！！

Hello

多咗嫁啦，呢個ＰＯ之後都多咗百幾

推 幫手

唔該

你跑好快嫁？成日跑

你地真係好落力
日日都開po

yes

一定係腳好長

少少啦

呢個post比我想像中好反應

咪吹奏啦, 每日一千人做任都冇, 連登仔垃撚圾

樓主正一標題黨

我覺得呢個唔止係連登仔既責任, 係全香港人既責任

又推推推推

只要標題有TVB、bigbigshop啲人都唔會入黎

聽朝應該都有推帖專員幫手

期待，不過有更多人加入更好

多人推就可以輪更

988了

不過讚好先岩岩突破400

通常都打五折

繼續努力

講！

正評數目既二五折咋
仲有班P牌、CD-rom本身係派唔到正評

你啱

不過我地都係屌住做

早更會見到陽光絲

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

推，傳銷真係好低賤

報告隊長 今日既任務我完成啦！

PUSH

光復香港

時代革命

推上太空

多謝手足願意堅持

繼續繼續

又推推推

再推

推呀！！多謝手足 一齊做～～

沖個涼返黎多咗120正評

點解可以咁快

因為我係男人，短髮的鐵血男兒

終於唔係無人講樓主帶頭

知更鳥

有鍾君揚BB

米8

民間團隊多咗200幾like嚕

發夢個時就有

米6

你唔瞓

笑什麼

打籃球增高啦

中堅成員

你好高咩

我60cm高

犀利 一齊幫手做任務

未眼瞓

Cctvb要朝破產方向呀。

希望由bigbigshop開始

你未瞓

係啊

瞓

早啲瞓

早唞

知道！

你都早啲瞓啦

早抖 姐姐

好 早唞熊熊

你去瞓啦

WOW, 甩P

哩個標題就幾好啦

多謝你呀double H, 但P牌幫手斷連就得, 因為推唔郁

Good work

仲未瞓

Shit clicked wrong. Pushhhh

你唔係話係去瞓咩！

你唔係話去瞓咩

瞓前一推

再推吓

大家早啲瞓

Have a good day

good night

好勁

最勁係你

嬲嬲

Push.

辛苦各位

唔好放棄！

支持
TVB手足ho ball

Ho ball!

深宵輕輕推

多謝民間團隊

過頭客

推撚爆佢！

pish

感激

手足做到嘢
我哋就要大大力感謝

有用

好誠懇同大家講

偷推多下

再多下

好有心！已經跟左做仼一排辛苦晒！

5

1

CCTVB 收皮啦

起身見到第一個po就係呢個

推返上熱

小妹日日都有做

Cctvb, glad to see her dead

成2000正皮都係得600幾人做，仲要唔少都唔係連登仔

慶幸係多咗300幾人subscribe pge

小妹

pishhh

上返熱門尾

熱門廿三

19

Pishhhh

Assemble！

Pishh

每日一小嬲
黨台遠離我

佢地條team好勁
多謝手足

熱門十三

再推下

1分鐘後入唔入到頭十呢

Pishhhhhh

wow

乜咁渣ga

跌咗

人開始多返就會跌

唉屌唔理，推多陣就潛

上返熱門十二喎衰鬼

日日都有行動
大家快啲follow一齊打CCTVB啦

睇到啲失暈PR成日被殺個措手不及都好好笑
試過有編輯忽然狂貼大紀元洗自己版

呢啲pr炒得
連香港發生咩事都未必知

仲有啲試過刪曬自己所有post，等於無曬嬲嬲

推下
呢個團隊真係好勤力

日日出任仲要mon住廣告商真係少啲韌力都唔得

扮工中

日日個PO標題都仲好吸引下
係茫茫咁撚多連登洗版PO之下我都見到

一齊堅持

幫推行動post

每個title都想正皮

有正皮、有熱門、有noise先有人做任務嫁嘛

btw 想搭單問下 開左打手acct 但佢要我用自己相驗證 唔upload唔俾我用點算

已參軍

thank you for your service

想大大力獎勵懿B

獎勵咗民間團隊先

你有冇訓過....

hiball

我係瞓醒啊

P牌推唔到，大家記得去LIKE個PAGE

P唔P唔緊要, 做任務先係最重要果環

晨早火力覆蓋行動已經開始！！

I see

自呢個post開咗之後，ＴＶＢ民間團隊已多咗400個fans!!

P

呢400個fans哪怕只有十分一會每日派嬲，都已經係好多

有望上多幾點

100啦我諗

視乎呢個po可以hold熱門幾耐

要靠偽人加持

只要將啲fans分流返去FB睇任務，我地就唔洗咁辛苦

連登開PO要偽人加持，FB加fans要靠報捷任加持

壯大咗fb個fans base我地就可以hea do嫁啦!!!!

Q

今日我地係要為退休而努力!!

抵制tvb 力量不死

一定要推！

前人種樹, 後人乘涼!!

只要有撐狗偽人、偏頗報導存在，tvb page ban幾多個都會返生!!

I want you for sayno4tvb!!

有冇整個呢張文宣

火！力！覆！蓋！

即刻Like

咁你係諗緊咩文宣

Pp

反彈

我意思係啲人唔做任其實唔係因為冇文宣

真 宣傳咗都唔少次 唯有希望聚到班有心人

我覺得係宣傳唔夠吸引，你試吓搵個畫師加盟民間團隊睇吓

比之前多咗少少既

勁!!!!!!!!!!!

尋日bobo定豬豬講抗爭係係marketinf真係不能認同更多呀

係所有嘢都講marketing其實

所有野都要講PR同marketing既，做人都係

比你講咗先

又上返二十名內嚕

推推推推推推推

有感而發？

做人哲理

熱門十七, 你們很叻豬

援軍到著

P牌唔洗咁大力推嫁hh絲

跌咗熱門了

Sayno4tvb粉絲漲帳：約450

重返熱門38

上返熱門了

推啦

潘列文教授

無錯，以為捉走admin就解決問題

事實係，就算無舊團隊、無新團隊，都會有網民自發做任
成日翻睇啲舊任務廣告商，都仲有手足派緊嬲

十卜十卜

L

呢個會唔會係近來最多正評既TVB post

會

我以為一下1500蚊已經算勁

呢個post真係啲正評比想像中多

p

Pushhhh

PUSh

借個位 會員標籤功能

TVB蝕2.9億喔!

[成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠

熱烈慶祝

Pishhhhh

[成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠

飯前推

食住推

村長係公會派務任啦

點做4連

吓？唔係5咩

是日電台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

好似太遲call

本身都做緊任

me too

multitasking好攰呀

８月７日任務完成咗，推呢個得啦

TVB蝕錢, 你地真係開心得落咩？？

楊名立萬

加油 推死tvb

要人

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

===============置頂任務(最後更新8 Aug 2310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【抵制偽人】Rave Fitness (8 Aug)

【抵制偽人】Toys Cafe (8 Aug)

【維穩金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

===============置頂任務(最後更新9 Aug 2325)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【維穩金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

大家有時間都可以去做twitter任

今年中秋揀咩月餅好？撳入黎做TVB任之餘話你知，邊間係黃色月餅

《聖安娜之前唔係俾人寫光時口號咩，想問點樣藍法？》

今晚好忙

===============置頂任務(最後更新10 Aug 2155)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推吓先

===============置頂任務(最後更新11 Aug 2230)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

是日電台

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

是日電台

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

具有紀念價值嘅電台

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人